# Бибилотека Math.h (cmath)

## Функции

- ### [[Основные функции библиотеки cmath]]
- [[pow() - степень и корень]]
- [[Функции округления вещесвтенных чисел]]
- [[Число π в C++]]

#cpp #Библиотека #Программирование 